[缺一不可］英國會議會要求政府推動53個英聯邦國家給予香港人公民資格

香港「反送中」浪潮持續，即使特首林鄭月娥今天宣佈撤回修訂《逃犯條例》，但由於仍未回應民間另外四大訴求，民憤仍未平息。英國25位國會議員提出議案，呼籲英國不要「放棄」香港人之餘，更要求政府推動53個英聯邦國家給予香港人公民資格。

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？點解唔向非法管治香港既中共說不？點解唔可以拎返主動權？點解仲甘願做中共奴隸？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

好多人問港獨有咩去向，當然係入英聯邦

首先有一個我唔需要

馬來西亞

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

BNO

我要做英聯邦人

攪撚錯呀連登仔，簽Petition 呀，仲有15000個呀屌你

印度點睇
呢單野既遠因為英國把香港送中
點解唔係英國比居留權香港人 而係英國叫人地食香港人?

一齊打經濟戰
抵制藍絲餐廳

We were born to be one....

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

都係，我地出世個時明明係女王嘅子民，點解而家變左唔係

英聯邦得幾個國家住得人， 好多都係發展中國家

英聯邦多數都係黑人/回教國家

Agree

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

英聯邦：好野又唔見益下我

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

我地要回歸英聯邦

好嘢

唔洗多 淨係後生一輩走晒都夠做

我要做英國人

真係好難分辨

香港出世既可以係藍絲，新移民可以係黃

It doesn’t matter

香港人變左做現代猶太人

屌。佢喺度缷膊啲新聞就唔撚好推啦。
等全部開會到有初步共識都分分鐘2047
英國佬就喺咁撚樣。

但住的人嘅幾個加埋好鬼死大wo，淨紐澳加就佔佐成1.5個大州仲要加埋一億人口都唔夠..呢啲就真係叫地大物博了...

分散53國，其實呢個諗法幾新

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

要宣誓唔係中國人先

回歸英聯邦！

班撚屌土共dna發誓當食生菜

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

post Twitter 可以post呢條link

屌班藍絲廢老實帶頭走先啦
我地成班手足好愛香港架

推推推推推推推

叫啲國家做審核咪得。冇話一定要個個收。收到支那賤種就手尾長

推